如果你執到部iPhone 無鎖

無Apple id 無相
得電話
你會點

利申如果

推

密碼都無 好新

俾返部電話人啦

俾返人

賣出去

比番部電話人啦

如果姐

執起問
有冇人架？
無咁我要架啦。

然後拎去賣

自己拎去先達放撚左佢啦
唔通報警益黑狗呀？

咁就在我眼中唔當路不拾遺

聯絡機主

問邊個

開住佢，等機主打嚟

問人
人地聽唔到係人地既事
起碼我有問

點解今時今日會真係有人唔鎖iPhone

如果就唔可以比返人？

開相簿睇下先

我試過執到一千交去警局，之後冇人認拎我拎咗，結果屋企人跌咗2500蚊

我一千蚊重係我櫃桶未知點處理

有冇報應真係信不信由你

聯絡唔到物主咪拎去賣

關乜撚事
我執到$20交去警署 然後中6合彩

畀翻人啦

打比最近聯絡既聯絡人搵機主

咩相都無

我抽到本地口罩

facebook呢

比返部電話我

咩app 都無 Apple id都無

上連登開po問:如果你執到部iPhone 無鎖

我試過執到一皮野
屋企人係嗰個星期公司抽獎抽到一部iPhone pro max iMac 同 iPad Pro.

拎去換部sony用

睇下黃定藍
黃：比返佢
藍：賣撚左佢

電話卡都冇?

咩都無 用中移

然後點知畀人裝彈弓
拍哂你成個路不拾遺嘅過程

話其實係做緊社會實驗
一係放你個樣上網
一係要脅你畀錢唔係就報狗

無apple id同password 咁鬼唔出奇
正 想睇樓主個樣

真係好撚神奇

沒有如果 愛我沒有如果

係條街大聲問 有無人跌咗電話 三次
無人應嘅咁部電話應該係你跌咗 所以留返比自己啦

如果你覺得無後果就做呢啲小便宜既事
咁你同支那人有乜撚野分別?
我係如果姐
我覺得如果係你唔會咁做既

咁賣撚左佢
用我支國移動唔方自己人

樓豬都幾撚風趣
如果執到
即係唔係佢架啦
唔俾返就咁即係想點呢？

999

一切都係如果

好主義

If完
then？

我勸你唔好諗住自己用
要捉你實捉到

唔係自己嘅嘢唔好要，還番比人

先達

乜撚嘢我會點 你開撚到攞張sim卡出嚟洗左部機同新既一樣 你而家都係想偷架啦 偷咪偷囉咁撚樣都要開post

你見佢不斷合理化自己行為就知咩事
佢內裡點都係個支那人
唔知扮乜春

無鎖咁危險？當然係幫手鎖返部電話，之前先拎去警署

洗唔洗入埋自己個Apple id

機主無得靠serial number搵Apple 鎖機掛

我係入嚟贖罪的

If

咁撚鬼 裝彈弓嘅機會好大

咁就抵撚佢死啦
自己用啦屌

上連登開post問有冇人跌左

開左 但如果

以偏概全

推乜9啊
俾番人
唔洗理on9貪心樓主

你柒開有條路姐

原來係你

你冇apple id 都冇用嫁喎賣唔出

係部機無login過任何Apple id

乜你資格質疑個機主黃定藍咩
過去幾個月開啲post活喺平行時空咁
仲要睇金宵大廈

大家自行判斷

當然要，唔入容咩易被班狗落格
入咗就無咁驚

打俾佢啲朋友，等佢地拎
利申 試過 成功左

咁你鐘意啦 我建議你都係比返部機人
冇盒冇單拎去賣都冇乜人收

真 機主有單搵Apple Apple會幫手解
無鎖比狗 分分鐘部機無撚埋

地上執到寶 問天問地攞唔到

等比人拉啦柒頭
我都係話如果姐

即係我賣撚左部機比人 然後我可以搵Apple 鎖機

如果執到，就如果比番人

電話加單同時出示
會對serial

我會唔話你知

未必既 可能人地合約未完呢
我之前都中移上個月合約完先轉到台

我試過比返電話物主時條八婆叫埋個男人嚟驚死我搵佢笨

下次執到又冇鎖我一定賣

用iphone faceid解鎖麻煩左?

會想嚟連登出 post 問

都唔藍黃關事人地既野就比返人啦

睇聯人有冇就電話
約佢拎返

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資 [尚欠4萬]

美國人權基金會成立「香港專案小組」[尚欠19萬]

【登記選民，請即行動！】

借位

我上連登，然後我仲係處

我唔係 你個人問題

肯定會俾番人

聯絡機主啦緊係

ok賣撚左佢，已完

俾返人啦撚樣

唔好呀，佢哋會破解完自己用架

即係冇報應

iPhone 幾先

其實去app store, email 都應該搵到條友
不過中移動就由佢啦屌佢老母

有冇set任何聯絡人呀
打俾求其一個人睇下聯唔聯絡到機主
唔好貪呢啲小便宜啦

睇下有冇閃卡ackup完先俾返人

無

睇下係咪藍屍/狗/港豬 係就將佢公審

我會放上網 搵兩個月睇下搵唔搵到機主 搵唔到我就原地放返係執到個位

巴士黎

我會記低個車牌 兩個月後盡可能坐返同一個位 有需要就每次見到乘客都問佢有冇跌電話

樓主唔好攞去賣呀 入sim卡都唔好 會trace到你
去附近嘅機構登記失物
巴士站又好 商場又好

我入左自己apple id

點解要咁做
log out 同快d交俾信任嘅機構

我會賣去先達

on9仔

拍返佢片 要脅佢比錢
唔係就報狗話佢勒索

試過喺ikea梳化執到
打畀佢嚟攞
一句多謝乜都冇

係我就賣撚左佢

偷？

執到姐 如果

不問自取

賊贜嚟
有埋樓主指模
洗定蘿友坐監
搵定律師啦

想上黎搵人合理化自己行為
有serial number 已經trace到 仲要入埋apple id

睇佢d wtsapp,係女兼冇男友就等佢打黎比返佢，係仔就大家明架啦

我啊媽 啊鎖有咩問題

如果 咩app 都無

先查下上網紀錄 睇下機主係黃定藍

無apple id
咩都無點比

如果你俾返人就最好啦

其實冇咩可能

如果係真

熱門

咁仲如咩果啊

交去狗屋
唔怪之得有報應

都可以係如果

樓主真係好撚煩 乜撚都如果如果如果

睇你條柒頭口氣都係執撚左人地部機 又唔想比返人先上黎問啦 本身有心想比返人洗撚上黎問咩 仲有 還唔還機關電話有冇鎖乜事先

自己想拎人部機就咪撚上黎自爆啦 仲要衝出黎柒 扮鳩哂乜都係如果

咁我都係如果下姐

sim卡呢？

想拎人部機又過唔到自己就上黎開po安慰自己

話部機係中移都係想人地認為機主係藍屍鼓勵佢賣機姐

都唔明執撚左部機又唔想人知咪自己死去賣囉 上黎開po應該有成功感啲

樓主可能係之前中移動畀人裝潢果時 執走電話果啲人

如果姐

我唔見左部電話仲要256GB
係咪你執果部

唔係

唉我唔見左電 諗住報狗 反正班狗都無野做架啦

等個傻鳩打電話黎叫佢自己黎拎番
利申平時番工耐唔耐執到

一部二手iPhone幾千蚊都貪

傻閪樓主你既人格值咁撚少錢就唔好假設其他人既人格同你一樣咁低賤

睇下藍定黃

屌你，原來係你偷咗

如果執到咪比番人囉 你係咪弱智到咁

俾返機主
少少錢貪嚟做乜

你見佢乜撚都話如果就知係到帶緊頭盔啦 on99咁

掟爛部電話

拎去賣

執到都咪自用，萬一係黑狗裝鳩你彈弓就杏家剷

唔好傻，畀返人啦
你想衰盜竊定處理贓物？

你都係想咁啫

比返人未啊？

未

冇用

你係邊到執到

巴士

等佢打黎 同佢講
我問你3條問題 啱晒先拎得返部機
1. 光復香港,下一句係咩?
2. 721_ _ _ 831_ _ _ 101_ _ _
3. 黑警_ _ _

邊架巴士漏低手機呢？